仆你個街，yahoo民調

個title只係問應唔應該停止抗爭換取獨立調查委員會，但無講返班撚樣只係話“可能”同“考慮”，意圖令人以為停左一定會搞

理嚟把撚咩，無撚用既。